咁多女人做雞,唔怪之得連登仔個個都話要處女做老婆

咁撚多港女做雞, 唔揀件處女隨時幫人埋單都唔知

隨時就算個膜係到
後庭同口都比人開發曬啦

非處女論果D, 死晒起邊